我要幫CMHK手機plan做免費宣傳

屌你老母人仔廢撚到呢
成條西鐘沿線係收唔到講緊唔係
錦上路到美孚 而係天水圍到紅磡
初頭諗住學生plan平平地用住先 點知伏到仆街
連塔輕鐵都會斷下斷下 如果翻工翻學要塔鐵嘅千祈咪撚用

一分錢一分貨

中移動香港真係唔掂，一係用3hk一係smartone

用緊支那移動 以前真係好撚差 但之前做咗幾次意見調查之後好咗好多 依家成條mtr都無乜邊度收唔到

利申 8GB 138蚊plan

你手機廢？
錦上路開始先收唔到

全程收到

少年你太年輕了，貴都收唔嘅smartone先係領嘢。

去通訊局投訴，有專人覆同工程部跟進

3hk啲plan唔貴 都開始多人用
所以冇以前咁好了
利申：用家

啱呀連登仔仲成日吹奏smt
csl 仲好

連登含淚支持

Csl 咁撚垃圾叫人用

Smartone好多地方收唔到啦
我公司係中環都成日收得2格

用時要用返3g先上到網

可能係plan問題
你用貴plan會收得好啲

168 plan 好正wo,

信連登，得撚含

17年3hk 4g真係快到發發聲
而家收皮了

雖然成撚日斷，但今年太子旺角油麻地三個站上得返已經好感恩，以前真係load空氣。
支那移動歧視窮客，以前用68蚊plan有2gb 全速data，果2gb係東鐵完全唔斷，過左2gb限速一開車就斷。依家轉左168全速無限又唔斷。

如果係勁嘅，就唔會平俾你啦

Csl la on9

Cmhk係屎為

支那移動同CSL出名地鐵廢

曲到直 走啦走啦,快啲轉
成班自私用smt

成個香港得smt唔係用華為